轉發中大家長車資料注意事項

大家如果轉發家長車相時一定要遮車牌
保障所有人
中大人加油